強烈要求全部黃店衛生要做好

知道你哋忙衛生可能會差咗
今時今日大家都係食你哋
希望可以做好啲
加上肺炎來了
全部帶口罩 手套
頭套最好都要帶
唔該